屌老母公屋邨廢老丟撚到成地雲吞

食屎啦老廢老，鬼唔望凍撚死你地

冇撚衛生常識死廢老

行兩步就有一舊

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

個別事件
好多公屋都好clean